I need new haters The old ones become my fans 中文係咩

英文mack exam得2

我需要新既hater，舊既變左我既fans

我好鐘意佢但都係無用

我要新憎恨者 舊一個成為我的粉絲

我需要新的仇恨老人成為我的粉絲

禾係49000

完了吧 如無意外 如今應該好好戀愛

禾需要新的仇恨 老的仇恨變了風扇

今天只有殘留的軀殼

我需要一枝新鐵棍，舊的已被打斷

昨天屌我老母，今天幫我含撚。

呂布